習敗北有新既英文名：習 by bus ! ! ! !

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

咁搞法係大陸連bus都要禁了

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

屌你老味 幾正

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

大陸互聯網要封鎖by bus呢兩個字

推！

Brisbane撚出左去無人既

i go to school 敗北

幫推

Dllm, 笑撚到噴水

真係唔好意思呀巴打試吓Facebook PM相關組織

其實Brisbane今日落得幾大雨，我都明白同體諒延遲

錯link
搵唔到Brisbane 個page 或者試吓contact港澳聯

七一大陸人落嚟用Google maps就過癮了

金紫荊廣場
灣仔博覽道1號
2582 8888

I go to school ***

北京都要

瀕死的中國

佢地用百度地圖

全國用地鐵冇曬啲bus

牛津字典範例

Lindone CHAI fucks XI by bus.

i go to school ******

習總：I go to G20 by bus

好正

Diu好on9 ar

習敗敗

I goto goto 刁 by bus

i go to school習by bus

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

高質到

Initial :BBXi

艾糕桃屎高敗北

所以大陸係講坐公交

習公交

習bb

笑撚到我

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

習敗北了！

I go to school 學習 by bus

好正 搭單問邊個畫

push

I go to 學 習敗北。

好7呀, 仲點去G20

大陸冇bus 坐啦

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊